### Задание (14 вариант):
Решить задачу 13, используя парадигму
«управляющий-рабочий». Максимальное магическое число с номером про-
цесса-владельца в результате должен знать каждый процесс.

##### Задача 13
Запущено n процессов, каждый из которых знает некоторое магическое число.
Требуется обнаружить максимальное из магических чисел и сообщить его пользователю
с указанием номера процесса-владельца. Магическое число определить как некоторую произвольную
функцию от номера процесса. Решить задачу, используя метод дихотомии и
синхронный обмен сообщениями. Максимальное магическое число с номером процесса-владельца в результате должен знать каждый процесс.

### Запуск программы:
1. mpic++ lab9.cpp -o lab9 -Wall
2. mpirun ./lab9